記者朋友 好波 （警慌會）

Respect

Pish

燈光仍然有待改善 暗到咩都睇唔到

多謝 明報，港台，立場，AM730，獨立媒體，端傳媒 仲有一早杯葛咗嘅蘋果記者

多謝記者們發聲！！

曱甴平

黑警憑咩受人尊重

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

依編文唔係我寫既 但樓豬寫得好中
而家正正係對家製造絕望出黎
目的係要和理非絕望
絕望係政權制造出黎
係蘇聯用開既方法

大家睇完覺得好 幫手forward比和理非睇
Fb ig Twitter SMS Whatsapp TG Line
用盡所有渠道比和理非知
人多就唔驚

做得好好!!!

推

班差佬講野睇到忟，記者問行家有冇阻到大家，大部分記者大聲答無，個主持差佬仲死話記者阻住公眾知情權，班差佬可以無恥到咁，自己係不同場合阻礙記者同公眾拍攝差佬違規執法，又唔見講公眾知情權，到自己時居然敢學人講公眾知情權，厚顏無恥到咁，俾人鬧警犬、狗真係鬧得好啱